唔好燒書啦屌

用水 浸濕佢一樣睇得 得咗
但賣唔出

1/100

2/100

水先利港

3/100

商務店主表視負評

火俾人鬧危險

［香港本土書店 List］罷買三中商，然後呢？

4/100

6/100